請大家幫手聯署挽留潘小濤

希望大家可以幫下手簽名，再share更好
至少想對佢表達挽留

感激不盡

推

再推

除非大家寧願聽健吾